三色貓收手啦，唔想再見到你俾人屌🙈

好心啦咁大個人唔好做埋啲強人所難既啦
日日咁樣求人都冇人理你就收手啦
係都要柒落去、係都要俾人屌

需知見住一個人日日俾人屌，個心好唔舒服
慘不忍睹、於心不忍

高登咁勁，自己搵其他新會員，
叫我地返去做老屎忽托咩

就算冇人理+令人更討厭高登
出垃圾post洗走政冶post+拉低連登質素
對佢地黎講都等如有用
高登都係俾癈post洗死左

叫你收手你唔肯
咁唯有叫你收皮

呢到先係天堂
高登咁撚lag 先係地獄
究竟你地知唔知咩係user experience

你走先我殿後點睇

三色貓收皮啦好嗎？

小學雞呢問題呢~ 其實你一離開連登返高登就解決到

做乜係都要逼人屌，變態既你？

晨早block咗呢條友

好曲